求音樂，求改善 (獅鳥召集)

求曲，求改善
故事背景：超時空獅鳥團，從人心喚醒獅鳥Mode
音樂主音是五聲音階（只有 do re mi so la），因為團長係着民初裝彈古箏。但係伴奏有其他現代樂器用 fa,ti 和其他音。
團長古箏：[s-l-d-m-|r-m-s---]
伴奏效果：[f-l-d-m-|r-m-s---]
呢句[llsmllmr|-drmrdls] 嘅拍子其實係有16分音符:
[l-l-s-ml--l-m-r-|--d-r-m-r-d-l-s-]

編曲： A B C A B C A

曲/詞
[l-d-l--d|-ld-l---] (底音)
[l-d-l--d|-ld-l---]
[ll--dd-r|-drmrdls] 危城 惡政 所有政府刻意釀成 [ A ]
[ll--dd-d|rdrm----] 連儂 正氣 禁聲裏發聲
[ll--dd-r|-drmrdls] 行刑 鐵證 死去手足冤案未停
[s-l-d-m-|r-m-s---] 誰願替真相和應
[ll---lms|rdrm--rd|r-rdrdrd|-l------] 觀音 (Wake Up!) 聽到世間哪悲傷 鮮血中寫滿慘痛的叫嚷 [ B ]
[ll---lms|rdrm--rd|r-rdrdrr|-m------] 金剛 (Stand Up!) 出手去打破心窗 畀惡邦睇吓公理嘅能量
[llsmllmr|-drmrdls] 點解要襲警 唔通等個手足畀佢酷刑 [ C ]
[llsmllmr|-drdr-m-] 封街照錄影 留心一秒一秒看清
[llsmllmr|-drmrdls] 通街也暴警 難得獅鳥變身一刹現形
[s-l-d-m-|r-m-s---] 誰善惡天會做證
[ll--dd-r|-drmrdls] 凌雲 壯志 黑暗政府高壓煉成 [ A ]
[ll--dd-d|rdrm----] 降龍 個性 困境裏覺醒
[ll--dd-r|-drmrdls] 命運 搏鬥 抵抗政府呃殺和平
[s-l-d-m-|r-m-s---] 誰願替天理和應
[ll---lms|rdrm--rd|r-rdrdrd|-l------] 奸商 (Suit Up!) 今朝我頒你勳章 因你幫匪國打劫得漂亮 [ B ]
[ll---lms|rdrm--rd|r-rdrdrr|-m------] 街坊 (Rise Up!) 聽講你可以轉章 不要裝身困奸角的主張
[llsmllmr|-drmrdls] 點解要襲警 唔通等個手足畀佢酷刑 [ C ]
[llsmllmr|-drdr-m-] 封街照錄影 耐心一個一個算清
[llsmllmr|-drmrdls] 通街也暴警 隨手險惡政府一拍遁形
[s-l-d-m-|r-m-s---] 誰願替真相和應
[ll--dd-r|-drmrdls] 危城 惡政 所有政府刻意釀成 [ A ]
[ll--dd-d|rdrm----] 和平 理性 血腥裏算清
[ll--dd-r|-drmrdls] 自衛 勇武 反抗呼聲充滿陣營
[s-l-d-m-|r-m-l-sl] 誰善惡獅鳥出動裁定

編曲： D A A B C C D

[l-d-l--d|-ld-l--s|l-d-l--d|-ld-l---]

[ll--dd-r|-drmrdls] 危城 惡政 虛構政府刻意釀成
[ll--dd-d|rdrm----] 和平 理性 向死裏禁聲
[ll--dd-r|-drmrdls] 行刑 鐵證 恐怖殺手施放入城
[f-l-d-m-|r-m-s-s-] 誰願替天抱打不平
[ll--dd-r|-drmrdls] 民情 引證 公佈政府不法罪名
[ll--dd-d|rdrm----] 降龍 血性 困境裏覺醒
[ll--dd-r|-drmrdls] 雷霆 決勝 被上戰衣不過衛城
[f-l-d-m-|r-m-s---] 誰是惡魔誰定性

[ll---lsm|rdrm--rd|r-rdrdrd|-l------]
WAKE UP! 光輝今昔嘅家鄉 一瞬間 只有反抗的戰塲
[ll---lsm|rdrm--rd|r-rdrdrr|-m------]
SUIT UP! 拋開偷生嘅設想 只抱緊 粉碎支配嘅理想

[llsml-lmr|-drmrdls] STAND UP TO DEFEND! 從今不再送走天賜自由
[llsml-lmr|-drm----] STAND UP TO ATTACK! 從今不再借口
[llsml-lmr|-drmrdls] STAND UP TO THE END!從今不再插口獅鳥後
[f-l-d-m-|r-m-s---] 自由自救 是人是獸
[llsml-lmr|-drmrdls] TOGETHER WE DEFEND! 如今不再棄守一衆自由
[llsml-lmr|-drm----] TOGETHER WE ATTACK! 如今不再赤手
[llsml-lmr|-drmrdls] TOGETHER TO THE END!如今可對天清風兩袖
[f-l-d-m-|r-m-s-sl] 自由自救 相守相認成鷲

[lldld-ld|-ld-l--s|lldld-ld|-ld-l--s]
[lldld-ld|-ld-l--s|lldld-ld|-ss-s-sl]